認真有幾點想同一直以來對我有5會既手足講

1)本人並沒有改動相關帖子圖,有關圖片是由我朋友send俾我.

2)本人並沒有抹黑及直指高登仔是性騷擾主謀,由我用"疑似"二字就可見本意.

3)有關事情是真有其事,已有圖作証.而且該名變態佬更自稱"高登會員",故此我有理由懷疑該名變態佬是"高登會員",經過核實,我才出post.

4)被性騷擾的事主已出文澄清,並指與我無關及澄清消息來源.

5)對於有高登會員無理指控我"自編自導自演","改圖屈高登",屈高登仔,本人已詢問相關律師,並決定保留法律追究權利,如相關高登會員言行仍下收斂.則決定追究.

屌，唔記得改野，手足們咪推當冇事發生，SORLY

咩來